史篤城完美演譯得罪哥帥既下場

入兩球搞到哥帥唔開心丫拿

@泥清

無阿古路真係兩隊波